有無人玩過神作-心跳文學部?

自從我玩過之後

我屌，晚晚失眠

依隻game係披著galgame皮既恐怖game

精神上折磨你既意志

前幾日爆完機 可能因為之前就知恐怖點係咩 所以冇乜衝擊感